Een of twee van de handelaars stapte zelfs uit hun winkels en ging een eindje verderop voor mij, dat ze zich zouden kunnen omkeren, alsof ze dat wel deden ik was iets vergeten, en gaf me oog in oog, - bij welke gelegenheden ik weet niet of zij of ik de slechtere schijn hebben gemaakt; ze doen het niet het, of ik het niet te zien.
